（用數字說真相）原來開始返工之後，一年唔再係365日，而係只有約120日屬於你

如果是六天工作，一年更只有約70日

不要再說了屌你老母

我要攞返屬於我既時間

唔講了 就黎遲到

仲未計放假太攰瞓到中午先起身
咁又冇咗半日